[黃大仙巴絲入]是咁的我地想grp班巴絲出戰區議會

依加我地grp緊一班竹園既巴絲們 想踢走自稱獨立但就支持送中又係政協委員既丁志威
如果其他黃大仙巴絲都想出一分力既 歡迎入tg一齊傾下可以點樣做 我知新蒲崗個grp已經有50個人了 希望黃大仙都可以有咁多人可以幫手

tg grp link

黃大仙巴絲們快啲入黎出一分力

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

出嚟啦黃大仙

樓主鬼鬼地。
各位巴絲起佢底，thx

有心搞嘅最好換過另一個乾淨少少嘅人開post，廢事招人話柄

竹園人口老化, 藍絲政府鐵粉太多, 工賊會又太把庄腳

push

你話我開sp po果到啊果到吹水po黎其實 同埋我都明既 只不過我係開左個頭 到時候點做都係靠一班巴絲

Push

今日油尖旺好成功

黃大仙加油！
仆街民建聯油尖旺區議會食人血饅頭 扮默哀講唔出個名 網民追擊人渣！

憑乜要人投票比你先???
無做過地區工作 只係喊口號係無用
會唔會有時間監察個地區有幾多野壞 老人活動等等
淨係用打倒建制派既口號 係唔足夠當選

15年李嘉興空降拎咗13％票
未必唔得

無錯 所以我希望既係依加grp完人盡快落區做地區工作 我至細喺竹園大 個環境係點我絕對清楚明白 所以先更加想踢走建制

btw上面有巴打講黃大仙係工聯會票倉 其實都係黃大仙上下邨既人 竹園 慈雲山都唔算係既 所以要由呢到入手

推

樓主衰咸濕
btw, 黃大仙手足係時候話畀人知我哋除咗識拜神之外仲識靠自己, 入嚟爬山喇

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

有冇野幫到手

最主要係要諗左地區工作呢範先

入group一齊傾 一齊諗

資金可能都係一個重要問題

有選舉捐贈

龍上啊

Tg block左可以點？

唔明

推推

入
[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

推一推

推兩推

三推

四推

黃大仙 唔止一個建制派

推 雖然向老區真係難做
但真係要知要做咩
唔係一股熱誠就得
同埋會好多挫敗感

要加油!呢個做法好好

山上人 幫推

推喇推喇

pish

多謝你先 我地都集思廣益緊之後要做啲咩地區工作

嚟喇嚟喇

推邊個先？你？

未傾架 依加係集思廣益緊